[愛國者留意] 美國幫助你咁多，唔該你哋買返件愛國衫帽， cotton on 衫30元，帽15元

屌你老母! 我唔係要求你哋個個舉旗，至少買一件衫同帽， 都係45蚊咋

我喺尖沙咀加連威老道cotton on分店買， 有買趁早， 已經斷碼

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

呢個牌子啲衫好快爛

45蚊不能要求太多吧

我件件tee都cotton on特價買
洗好多次都未爛、冇起毛粒個啲喎

大到著裙咁撚樣點著呀

你咪買返你個size囉戇尻

GAP 英美旗tee齊碼

正wo